PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4
RESPONSE:  e5 2

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4
RESPONSE:  Nf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3
RESPONSE:  Nc6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3
RESPONSE:  Nxe4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5
RESPONSE:  Nd6 6

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3
RESPONSE:  Nxc4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5
RESPONSE:  Be7 8

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7
RESPONSE:  Qxe7 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5
RESPONSE:  Qd8 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4
RESPONSE:  d6 11

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4
RESPONSE:  O-O 12

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4 O-O 12. f5
RESPONSE:  Nd4 13

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4 O-O 12. f5 Nd4 13. f6
RESPONSE:  Nxc2+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4 O-O 12. f5 Nd4 13. f6 Nxc2+ 14. Kf2
RESPONSE:  Nxa1 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4 O-O 12. f5 Nd4 13. f6 Nxc2+ 14. Kf2 Nxa1 15. Ne7+
RESPONSE:  Kh8 16

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4 O-O 12. f5 Nd4 13. f6 Nxc2+ 14. Kf2 Nxa1 15. Ne7+ Kh8 16. fxg7+
RESPONSE:  Kxg7

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Bc4 Nf6 3. Nc3 Nc6 4. a3 Nxe4 5. Qh5 Nd6 6. d3 Nxc4 7. Bg5 Be7 8. Bxe7 Qxe7 9. Nd5 Qd8 10. dxc4 d6 11. f4 O-O 12. f5 Nd4 13. f6 Nxc2+ 14. Kf2 Nxa1 15. Ne7+ Kh8 16. fxg7+ Kxg7 17. Qg5+
RESPONSE:  Kh8 18

