PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2.
RESPONSE: 2. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3.
RESPONSE: 3. Nc3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4.
RESPONSE: 4. Bxg5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5.
RESPONSE: 5. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6.
RESPONSE: 6. Bxd8

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6. Bxd8 a6 7.
RESPONSE: 7. Bxc7

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6. Bxd8 a6 7. Bxc7 Nf6 8.
RESPONSE: 8. e5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6. Bxd8 a6 7. Bxc7 Nf6 8. e5 Nfd7 9.
RESPONSE: 9. exd6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6. Bxd8 a6 7. Bxc7 Nf6 8. e5 Nfd7 9. exd6 h6 10.
RESPONSE: 10. Ne5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6. Bxd8 a6 7. Bxc7 Nf6 8. e5 Nfd7 9. exd6 h6 10. Ne5 b5 11.
RESPONSE: 11. Qf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 e6 3. Nc3 Ne7 4. Bxg5 d6 5. Nf3 Ng8 6. Bxd8 a6 7. Bxc7 Nf6 8. e5 Nfd7 9. exd6 h6 10. Ne5 b5 11. Qf3 h5 12.
RESPONSE: 12. Qxf7#

