PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4
RESPONSE:  e5 2

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3
RESPONSE:  Nc6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3
RESPONSE:  Nf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4
RESPONSE:  Bc5 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3
RESPONSE:  d6 6

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5
RESPONSE:  O-O 7

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4
RESPONSE:  Bxf2+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2
RESPONSE:  Ng4+ 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1
RESPONSE:  Qxg5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3
RESPONSE:  Nf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3
RESPONSE:  Nd4 12

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2
RESPONSE:  Qg3 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4
RESPONSE:  Bg4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4
RESPONSE:  Nxg4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3
RESPONSE:  Qf2+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1
RESPONSE:  f5 17

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3
RESPONSE:  fxe4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4
RESPONSE:  Qf1+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2
RESPONSE:  Nf3+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3
RESPONSE:  Rxf3 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3
RESPONSE:  exf3 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6
RESPONSE:  Qf2+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3
RESPONSE:  Qg2+

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2
RESPONSE:  fxg2 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+
RESPONSE:  Kh8 26

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+
RESPONSE:  Kxg7

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+ Kxg7 27. Rg1
RESPONSE:  Kf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+ Kxg7 27. Rg1 Kf6 28. Kxg2
RESPONSE:  c6 29

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+ Kxg7 27. Rg1 Kf6 28. Kxg2 c6 29. Rf1+
RESPONSE:  Kg6 30

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+ Kxg7 27. Rg1 Kf6 28. Kxg2 c6 29. Rf1+ Kg6 30. Be6
RESPONSE:  Re8 31

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+ Kxg7 27. Rg1 Kf6 28. Kxg2 c6 29. Rf1+ Kg6 30. Be6 Re8 31. Bf7+
RESPONSE:  Kg7 32

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 e5 2. Nf3 Nc6 3. Nc3 Nf6 4. Bc4 Bc5 5. Bb3 d6 6. Ng5 O-O 7. Na4 Bxf2+ 8. Kxf2 Ng4+ 9. Kg1 Qxg5 10. h3 Nf6 11. Nc3 Nd4 12. Rh2 Qg3 13. Ba4 Bg4 14. hxg4 Nxg4 15. Rh3 Qf2+ 16. Kh1 f5 17. d3 fxe4 18. Qxg4 Qf1+ 19. Kh2 Nf3+ 20. gxf3 Rxf3 21. Rxf3 exf3 22. Bh6 Qf2+ 23. Kh3 Qg2+ 24. Qxg2 fxg2 25. Bb3+ Kh8 26. Bxg7+ Kxg7 27. Rg1 Kf6 28. Kxg2 c6 29. Rf1+ Kg6 30. Be6 Re8 31. Bf7+ Kg7 32. Bxe8
RESPONSE:  1-0

