PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2.
RESPONSE: 2. exd5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3.
RESPONSE: 3. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4.
RESPONSE: 4. c4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5.
RESPONSE: 5. dxe6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6.
RESPONSE: 6. d5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6. d5 fxe6 7.
RESPONSE: 7. Be2

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6. d5 fxe6 7. Be2 exd5 8.
RESPONSE: 8. cxd5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6. d5 fxe6 7. Be2 exd5 8. cxd5 Qd7 9.
RESPONSE: 9. Nc3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6. d5 fxe6 7. Be2 exd5 8. cxd5 Qd7 9. Nc3 Bd6 10.
RESPONSE: 10. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6. d5 fxe6 7. Be2 exd5 8. cxd5 Qd7 9. Nc3 Bd6 10. Nf3 Qe7 11.
RESPONSE: 11. O-O

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nf6 3. d4 a6 4. c4 e6 5. dxe6 Qe7 6. d5 fxe6 7. Be2 exd5 8. cxd5 Qd7 9. Nc3 Bd6 10. Nf3 Qe7 11. O-O h6 12.
RESPONSE: 12. Bh4

