PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2.
RESPONSE: 2. exd5 Q

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3.
RESPONSE: 3. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4.
RESPONSE: 4. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5.
RESPONSE: 5. dxc6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6.
RESPONSE: 6. cxb7 B

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7.
RESPONSE: 7. Qxd4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7. Qxd4 e6 8.
RESPONSE: 8. bxa8=

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7. Qxd4 e6 8. bxa8=Q Ng8 9.
RESPONSE: 9. Qxb8

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7. Qxd4 e6 8. bxa8=Q Ng8 9. Qxb8 Bb4+ 10.
RESPONSE: 10. c3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7. Qxd4 e6 8. bxa8=Q Ng8 9. Qxb8 Bb4+ 10. c3 e5 11.
RESPONSE: 11. Qdxb4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7. Qxd4 e6 8. bxa8=Q Ng8 9. Qxb8 Bb4+ 10. c3 e5 11. Qdxb4 g6 12.
RESPONSE: 12. Q4b7

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Nh6 3. Nf3 f6 4. d4 c6 5. dxc6 Qd6 6. cxb7 Qxd4 7. Qxd4 e6 8. bxa8=Q Ng8 9. Qxb8 Bb4+ 10. c3 e5 11. Qdxb4 g6 12. Q4b7 Nh6 13.
RESPONSE: 13. Qxc8#

