PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2.
RESPONSE: 2. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3.
RESPONSE: 3. Nc3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4.
RESPONSE: 4. exd5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5.
RESPONSE: 5. gxh3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6.
RESPONSE: 6. Bg2

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7.
RESPONSE: 7. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7. Nf3 Bf8 8.
RESPONSE: 8. Bxg5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7. Nf3 Bf8 8. Bxg5 b6 9.
RESPONSE: 9. Qe2

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7. Nf3 Bf8 8. Bxg5 b6 9. Qe2 h4 10.
RESPONSE: 10. O-O-O

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7. Nf3 Bf8 8. Bxg5 b6 9. Qe2 h4 10. O-O-O Rc8 11.
RESPONSE: 11. Ne5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7. Nf3 Bf8 8. Bxg5 b6 9. Qe2 h4 10. O-O-O Rc8 11. Ne5 e6 12.
RESPONSE: 12. dxe6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 g5 2. d4 Bg7 3. Nc3 d5 4. exd5 Bh3 5. gxh3 Nd7 6. Bg2 h5 7. Nf3 Bf8 8. Bxg5 b6 9. Qe2 h4 10. O-O-O Rc8 11. Ne5 e6 12. dxe6 Rh6 13.
RESPONSE: 13. exf7#

