PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1.
RESPONSE:  e4 c5 2

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2.
RESPONSE:  exd5 Qxd

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3.
RESPONSE:  Nc3 Qa

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4.
RESPONSE:  d4 Nf6

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5.
RESPONSE:  Nf3 Bg

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6.
RESPONSE:  Bd3 Bg

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7.
RESPONSE:  O-O O-

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8.
RESPONSE:  Re1 O-O

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9.
RESPONSE:  Bf4 O-

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10.
RESPONSE:  a3 O-O

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11.
RESPONSE:  Bg3 Nd

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12.
RESPONSE:  hxg3 Q

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13.
RESPONSE:  Qd2 Qf

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13. Qd2 e6 14.
RESPONSE:  Rad1 Qe7

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13. Qd2 e6 14. Rad1 Nc6 15.
RESPONSE:  Ne5 Qd7

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13. Qd2 e6 14. Rad1 Nc6 15. Ne5 Bxd1 16.
RESPONSE:  Rxd1 Qd

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13. Qd2 e6 14. Rad1 Nc6 15. Ne5 Bxd1 16. Rxd1 Qxd4 17.
RESPONSE:  Nxc6 bxc

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13. Qd2 e6 14. Rad1 Nc6 15. Ne5 Bxd1 16. Rxd1 Qxd4 17. Nxc6 Qc5 18.
RESPONSE:  Nd5 Qd

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 Qxd5 3. Nc3 Qd8 4. d4 g6 5. Nf3 Nh6 6. Bd3 Bg7 7. O-O Nf5 8. Re1 h6 9. Bf4 a5 10. a3 O-O 11. Bg3 Nxg3 12. hxg3 Bg4 13. Qd2 e6 14. Rad1 Nc6 15. Ne5 Bxd1 16. Rxd1 Qxd4 17. Nxc6 Qc5 18. Nd5 exd5 19.
RESPONSE:  Qxd5 Qxc

