PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2.
RESPONSE: 2. Bxb5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3.
RESPONSE: 3. Nc3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4.
RESPONSE: 4. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5.
RESPONSE: 5. O-O

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6.
RESPONSE: 6. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7.
RESPONSE: 7. dxe5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7. dxe5 Nc4 8.
RESPONSE: 8. Bxc4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7. dxe5 Nc4 8. Bxc4 Nf6 9.
RESPONSE: 9. exf6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7. dxe5 Nc4 8. Bxc4 Nf6 9. exf6 Ba6 10.
RESPONSE: 10. fxg7

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7. dxe5 Nc4 8. Bxc4 Nf6 9. exf6 Ba6 10. fxg7 Qh4 11.
RESPONSE: 11. gxh8=

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7. dxe5 Nc4 8. Bxc4 Nf6 9. exf6 Ba6 10. fxg7 Qh4 11. gxh8=Q Qh3 12.
RESPONSE: 12. gxh3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nf6 3. Nc3 e5 4. Nf3 Nc6 5. O-O Ng8 6. d4 Na5 7. dxe5 Nc4 8. Bxc4 Nf6 9. exf6 Ba6 10. fxg7 Qh4 11. gxh8=Q Qh3 12. gxh3 f5 13.
RESPONSE: 13. hxg8=

