PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2.
RESPONSE: 2. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3.
RESPONSE: 3. Nc3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4.
RESPONSE: 4. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5.
RESPONSE: 5. Bc4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6.
RESPONSE: 6. dxe5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6. dxe5 g6 7.
RESPONSE: 7. exd6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6. dxe5 g6 7. exd6 Nb6 8.
RESPONSE: 8. Bb3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6. dxe5 g6 7. exd6 Nb6 8. Bb3 f6 9.
RESPONSE: 9. e5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6. dxe5 g6 7. exd6 Nb6 8. Bb3 f6 9. e5 Be6 10.
RESPONSE: 10. exf6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6. dxe5 g6 7. exd6 Nb6 8. Bb3 f6 9. e5 Be6 10. exf6 Bc8 11.
RESPONSE: 11. f7+

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d6 2. d4 Nf6 3. Nc3 Ng8 4. Nf3 Nd7 5. Bc4 e5 6. dxe5 g6 7. exd6 Nb6 8. Bb3 f6 9. e5 Be6 10. exf6 Bc8 11. f7 Kd7 12.
RESPONSE: 12. Ne5#

