PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3
RESPONSE:  Nf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3
RESPONSE:  g6 3

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2
RESPONSE:  Bg7 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O
RESPONSE:  O-O 5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3
RESPONSE:  d5 6

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4
RESPONSE:  c5 7

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4
RESPONSE:  cxd4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4
RESPONSE:  Nc6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1
RESPONSE:  Bf5 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3
RESPONSE:  Rc8 11

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5
RESPONSE:  Ne4 12

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1
RESPONSE:  b6 13

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6
RESPONSE:  Rc7 14

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6
RESPONSE:  axb6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4
RESPONSE:  Ra7 16

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5
RESPONSE:  Na5 17

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1
RESPONSE:  Nc4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5
RESPONSE:  Nxb2 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3
RESPONSE:  Be6 20

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3 Be6 20. Bc6
RESPONSE:  Nf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3 Be6 20. Bc6 Nf6 21. Nxf6+
RESPONSE:  Bxf6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3 Be6 20. Bc6 Nf6 21. Nxf6+ Bxf6 22. Rxe6
RESPONSE:  fxe6 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3 Be6 20. Bc6 Nf6 21. Nxf6+ Bxf6 22. Rxe6 fxe6 23. Qxb2
RESPONSE:  Bxd4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3 Be6 20. Bc6 Nf6 21. Nxf6+ Bxf6 22. Rxe6 fxe6 23. Qxb2 Bxd4 24. Nxd4
RESPONSE:  Rxf4 

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. Nf3 Nf6 2. e3 g6 3. Be2 Bg7 4. O-O O-O 5. h3 d5 6. d4 c5 7. c4 cxd4 8. exd4 Nc6 9. Re1 Bf5 10. Nc3 Rc8 11. c5 Ne4 12. Bf1 b6 13. Ba6 Rc7 14. cxb6 axb6 15. Bf4 Ra7 16. Bb5 Na5 17. Rc1 Nc4 18. Nxd5 Nxb2 19. Qb3 Be6 20. Bc6 Nf6 21. Nxf6+ Bxf6 22. Rxe6 fxe6 23. Qxb2 Bxd4 24. Nxd4 Rxf4 25. Nxe6
RESPONSE:  1-0

