PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1.
RESPONSE:  e4 e5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2.
RESPONSE:  exd5 Q

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3.
RESPONSE:  dxc6 N

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4.
RESPONSE:  Nf3 e

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5.
RESPONSE:  d4 e5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6.
RESPONSE:  c3 e5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7.
RESPONSE:  Be2 O-O

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8.
RESPONSE:  O-O e5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9.
RESPONSE:  Nbd2 e

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10.
RESPONSE:  Re1 e5

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11.
RESPONSE:  Nxg5 R

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12.
RESPONSE:  dxe5 N

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13.
RESPONSE:  Qa4 B

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14.
RESPONSE:  Qb3 B

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15.
RESPONSE:  Ndf3 B

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16.
RESPONSE:  Nxe5 Q

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17.
RESPONSE:  Nf3 Q

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18.
RESPONSE:  h3 Bc

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19.
RESPONSE:  Kxf2 B

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19. Kxf2 Bc5+ 20.
RESPONSE:  Kf1 Rx

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19. Kxf2 Bc5+ 20. Kf1 Bxh3 21.
RESPONSE:  Bg5 Rx

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19. Kxf2 Bc5+ 20. Kf1 Bxh3 21. Bg5 Rxg5 22.
RESPONSE:  Red1 Bx

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19. Kxf2 Bc5+ 20. Kf1 Bxh3 21. Bg5 Rxg5 22. Red1 Re8 23.
RESPONSE:  Rd2 Rxg

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19. Kxf2 Bc5+ 20. Kf1 Bxh3 21. Bg5 Rxg5 22. Red1 Re8 23. Rd2 Rxg2 24.
RESPONSE:  Ke1 Qxf

PROMPT: [Event "Chess tournament"]
[Site "Rennes FRA"]
[Date "2023.12.09"]
[Round "7"]
[White "MVL, Magnus"]
[Black "Ivanchuk, Ian"]
[Result "1-0"]
[WhiteElo "2737"]
[BlackElo "2612"]

1. e4 d5 2. exd5 c6 3. dxc6 Nxc6 4. Nf3 Nf6 5. d4 Bg4 6. c3 Qc7 7. Be2 O-O-O 8. O-O h5 9. Nbd2 Kb8 10. Re1 g5 11. Nxg5 e5 12. dxe5 Nxe5 13. Qa4 Bd7 14. Qb3 Nfg4 15. Ndf3 Rg8 16. Nxe5 Qxe5 17. Nf3 Qf6 18. h3 Nxf2 19. Kxf2 Bc5+ 20. Kf1 Bxh3 21. Bg5 Rxg5 22. Red1 Re8 23. Rd2 Rxg2 24. Ke1 Rg1+ 25.
RESPONSE:  Nxg1 Q

