PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2.
RESPONSE: 2. Bxb5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3.
RESPONSE: 3. Nf3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4.
RESPONSE: 4. O-O

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5.
RESPONSE: 5. Bxc6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6.
RESPONSE: 6. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6. d4 Rxb2 7.
RESPONSE: 7. Bxb2

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6. d4 Rxb2 7. Bxb2 e6 8.
RESPONSE: 8. d5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6. d4 Rxb2 7. Bxb2 e6 8. d5 a5 9.
RESPONSE: 9. dxe6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6. d4 Rxb2 7. Bxb2 e6 8. d5 a5 9. dxe6 Ke7 10.
RESPONSE: 10. exf7

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6. d4 Rxb2 7. Bxb2 e6 8. d5 a5 9. dxe6 Ke7 10. exf7 Ke6 11.
RESPONSE: 11. fxg8=

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 b5 2. Bxb5 Nc6 3. Nf3 h6 4. O-O Rb8 5. Bxc6 Rh7 6. d4 Rxb2 7. Bxb2 e6 8. d5 a5 9. dxe6 Ke7 10. exf7 Ke6 11. fxg8=Q Ke7 12.
RESPONSE: 12. Qd5

