PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1.
RESPONSE: e4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2.
RESPONSE: 2. exd5

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Kd7 3.
RESPONSE: 3. Nc3

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Kd7 3. Nc3 Nh6 4.
RESPONSE: 4. d4

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Kd7 3. Nc3 Nh6 4. d4 Qe8 5.
RESPONSE: 5. Bxh6

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Kd7 3. Nc3 Nh6 4. d4 Qe8 5. Bxh6 e6 6.
RESPONSE: 6. Bb5+

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Kd7 3. Nc3 Nh6 4. d4 Qe8 5. Bxh6 e6 6. Bb5+ Nc6 7.
RESPONSE: 7. dxc6+

PROMPT: It is your turn! You have white pieces. Please complete the chess game using PGN notation. 1. e4 d5 2. exd5 Kd7 3. Nc3 Nh6 4. d4 Qe8 5. Bxh6 e6 6. Bb5+ Nc6 7. dxc6+ Ke7 8.
RESPONSE: 8. Qxd8+

